中共 Plan B. 派系鬥爭換人後備 熱身準備上場

13:47 #黃埔 #黃埔花園

2017年特首候選人曾俊華到黃埔花園派糖以及與市民交流。

#香港新聞社

千祈唔好揀
五大訴求直至真普選